FCLW CPA一問

有冇人做過fok chan leung wan cpa?評價如何？

因為見到請人 想知有冇伏

local間間都伏

想問可唔可以講多啲啲？因為見到請文書